
 Krv pulzuje, tlak stúpa, myseľ neovláda, vybuchneš a láva sa valí, do tváre tých čo ju sami do teba po troškách lievali.  Hrot kutáča žeravý teraz musia cítiť na mozgovej kôre, teraz sa musia zodpovadať mne a nie tomu hore.  Nech jazvy pripomínajú aký ku mne boli keď nadomnou stáli, kázali a bili. Mučili po kúskoch strhané tváre.  Príkazy, zákazy, hrozby.  Krivda, krivda, odpustená. Pravda, pravda, zaplatená. čas ,život a oba zabité. 
